有冇人係唔中意食太複雜既甜品？

一個杯
兩球雪糕
淋幾隻汁，又塞堆曲奇呀水果入去
五顏六色，睇見唔開胃
自己反而中意簡單個啲芝麻糊蕃薯糖水
次次同人食都比人笑
有時寧願食山楂餅算

有冇同好？

依啲真係

戇鳩港女先鐘意

西式有西式嘅特別
個pastry做得好真係無得頂 配料都唔洗好複雜
以上係東京嘅Toshi Yoroizuka

係好似松記個啲垃圾糖水舖先鳩加曲奇雪糕呀椰汁涼粉一堆乜乜77

我唔止甜品...我平時食嘢都唔鐘意太複雜嘅嘢...

肉餅，蒸水蛋，蕃茄炒蛋，
意粉，簡簡單單一個漢堡扒定食我就好開心
唔知點解釋，可以話我口味比較樸素(?)

甜品都係，五顏六色真係唔開胃，
食果陣又麻鬼煩，
我最鐘意嘅複雜糖水係雜果涼粉西米露
（西灣河明記嘅糖水真係無得頂）

係舊Pancake上面又加雪糕又加Cream，
都係想呃多你幾十蚊

依個我都唔得啦

吹多幾句水，球雪糕都化晒水 溶埋啲汁度見到想嘔

但都可以試下，因為賣相幾好

明記好正 好鬼足料

呢啲堆砌型甜品近年大行其道
都係因為on9港女食乜都要影要呃like所造成
高級西餐嗰啲又唔係成日食得起
結果坊間甜品舖就間間都整呢啲出嚟

有冇人覺得
男人係唔應該鍾意食甜嘢

係
有時夜晚無煮飯，行去隔離買個正正車仔麵，
再去明記買兜糖水行返筲箕灣屋企，
真係一大樂事！(肥死)

果陣我老母聯合入院，
買過一次明記去探病，結果隔日又話要食，
人地未開門我4點走去拍佢地門問有無西米露

其實綠豆沙/渣渣都算複雜喎

你係要睇落簡單唔係要整法簡單，ok

me too

最鐘意楊支甘露 ,椰汁西米露
最憎食扮高級既 心太軟，焦糖燉蛋 ，pancake 送都唔食！

點至叫簡單
一鑊熟個d 紅綠豆沙 喳咋 芝麻糊?
定煮都唔洗煮羅拔臣啫哩

理得佢複唔複雜 又唔係我煮
好食就鍾意架啦

冇批評 只係討論下